講下自己有啲咩奇怪癖好。

鐘意食既野會最後先食

痾屎要除衫

咬飲筒

鍾意女人腋下

痾屎要除衫 +1

打飛機

係街點算

鐘意睇幫靚女食屎嘅av

你會喺街邊屙屎？

公廁

睇仔仔屎忽型靚唔靚

咪照樣除囉，無影響㗎，唔除屎都屙唔到呀

聞手指

唔會好唔方便咩 夏天還好，冬天著住咁多衫

無計，震住快啲屙完著返衫

有毅力

另外屙尿我都一定要除褲，就算有拉鍊都唔會用條拉鍊個窿嚟屙

好鍾意搣嘴皮 搣到流血都照搣搣到無晒死皮為止 好多時都搞到發炎

依個真 太大條好難拎出黎

柯尿一定會放埋屁

我都係，好爽

鍾意抄名

鍾意聞洋腸/南亞仔嘅體味

屙屎除褲